1. Which of the following Software includes FTP Server Package?
A. WAMP
B. XAMPP
C. Both
D. None of these
Ans: B

2. PHP Stands for ?
A. Personal Hyper Page
B. Hypertext Preprocessor
C. Personal HTML Page
D. Hypertext Pages
Ans: B

3. Select the correct syntax to include PHP Code
A. <?php -- ?>
B. <<php -- >>
C. <!?php -- ?!>
D. None of these
Ans: A

4. Select the correct statement(s) to use <h1> with PHP
A. <?php echo "<h1>Hello World</h1>";?>
B. <?php echo <h1>Hello World;?></h1>
C. Both A & B
D. None of these
Ans: A

5. In which year PHP was created
A. 1993
B. 1994
C. 1995
D. 1996
Ans: B

6. Select the correct statement(s) regarding XML Namespace
A. XML Namespace is a mechanism by which element or attribute is assigned to a group
B. XML Namespace is used to avoid the name conflicts in the XML document
C. XML Namespace is recommended by W3C
D. All of these
Ans: D

7. Select the correct statement from the following
A. PHP is a Server Side Scripting Language
B. PHP is a Client Side Scripting Language
C. PHP is used to Flash Integrated Circuits
D. All of these
Ans: A

8. PHP Programming Language is similar to 
A. PERL
B. IIS
C. Apache
D. SQL
Ans: A

9. PHP variable starts with
A. #
B. $
C. %
D. @
Ans: B

10. What is the correct way to end PHP statement
A. ;
B. .
C. </php>
D. <br>
Ans: A
